景福mt出左offer 未？ 有人收到？

如題景福mt出左offer 未？ 有人收到？

push

你講珠寶？

系呀

系你…

出左 我有fd有offer 好耐

佢點睇 聽落好似同sales冇分別

佢rejected
係sales

即係伏尼？

但人工ok 做半年底薪18k加佣

都係retail 野
人工高d 同升得快d既sales

開頭系15.5k 加佣 半年後升做senior 咪底薪18k加佣

如似半年就升一升 所以人工呢份系幾吸引 可惜無我份

收左n世

仲以為景福已經執曬